女人唔會係生活身邊搵對象，佢會專成出去搵

請指教
謝謝

唔會搵你

男人係會係體內搵對象 會專成伸入去搵

佢地唔會同窮既男人一齊

code錯
但想回覆甘

Code

coke呀

cold呀

蒲又多但又要搵個唔蒲嘅
屌

Cock錯呀

佢鐘意d條件好既男人，但個d男人又唔鐘意佢

Cool錯呀